macbook pro藍畫面求救

一開機陣左粒蘋果load完變左呢個畫面
事源係前日裝左ai個apps
之後就不停咁重新開機
之後強制熄左機 等散左熱再搞
之後試過就咁開機 會出apple logo load完條bar就全白無晒反應
試左開機禁住command+R就彈apple logo load完條bar變左上面既畫面
前排去幫部機換左ssd同ram
有無人試過一樣既情況？
或者咁既情況會唔會係硬件問題？
仲有無得整？
Apple整就唔洗問 換左件 唔會幫我搞 同埋過左保養好耐

可能主機板有事，我係2011 macbook pro，果陣免費換過零件一次。

中毒bye

我都係11年mbp 但主機板有事係咪無得整？

換個塊新咪得你可以問下apple, 睇下有冇得免費換
你有backup電腦D資料？我果陣冇，要即場過落portable hard disk, 等左好耐

部機岩岩先洗完一次無野要backup
但我有換過其他廠零件apple唔係會唔受咩？
你係有買apple care所以幫你免費換？

我冇買apple care